四年前 熱時係香港唯一一個傳媒夠膽公開祝賀侵哥當選

四年前 熱時係香港唯一一個傳媒公開祝賀侵當選
四年過後 大亨一路走來 始終如一

【黃洋達以英語祝賀特朗普當選美國總統】 熱血時報創辦人黃洋達今晚特意拍下短片，以英語祝賀共和黨候選人特朗普當選美國總統，並在賀詞中稱讚特朗普「Mr. President did a good job, really good job」

條友戇撚鳩鳩 我真嬲

「Mr. President did a good job, really good job」

4年前已經叫人運動，所以運頭糖到宜家都味有過確診

屌你老母 又唔記得較細聲 一開波把閪聲大撚聲到成個office都聽到熱血製造

四年後，可能得返蟲泰一個留守議會
真係一路走來，始終如一

Mr. President elect 下話

咁公道講句 運頭糖主要係個區議員做到野姐 同體育救港又冇咩直接關係

主要係貓狗嘅罐頭做得好
寵物健康 主人開心
確診機會就會細啲

運頭塘邨 運亨樓(1692)
運來樓(1999)
運臨樓(2696, 2954, 2976, 3560)

sor囉我冷血公民

冰處理

閪聲？？！！

唉 屌 又要拉

有一說一 係難听

當年共產黨都講過民主

佢哋依家仲撐緊侵 共產黨仲講緊民主？

聽講篇英文稿係牙滿幫佢寫

收嗲啦死孫狗

Trump 當選但未上任
Mr President 仲係Obama

兩者有因果關係？